點解同16歲男肛交合法, 同21歲以下女肛交就犯法?

第200章 《刑事罪行條例》 第118C條 由16歲以下男子作出或與16歲以下男子作出同性肛交
任何男子 ——
(a)與年齡在16歲以下的男子作出肛交；或
(b)年齡在16歲以下，而與另一名男子作出肛交，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。(由1991年第90號第3條增補。由2014年第18號第3條修訂)

第200章 《刑事罪行條例》 第118D條 與21歲以下女童作出肛交
任何男子與年齡在21歲以下的女童作出肛交，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。(由1991年第90號第3條增補)

點解2014年修改法例果陣，無改埋女性果條？算唔算係歧視？

關你撚事咩，連女仔手都未拖過就諗屌屎眼

吓乜未夠21歲玩菊花會比人拉既咩

驗屎眼

我估律政司內部政策係唔會檢控，但我唔明白點解修例果陣唔修埋男搞女果條

有閪唔屌想屌屎眼？

緊d?

女：有閪唔屌屌屎眼，一睇就知有問題啦
男：你唔屌屎眼唔通真係屌鼻咩

傻啦
法改會話過想改
但係doj無話唔檢控喎
無耐之前先有人衰過

唔滿意就轉同男人玩

2014年之後有無邊單係有檢控嘅case?

男女平等